王者獌停止開 post 到季尾

from skys扑

🔴⚪⚫

漏左 [突發]
sor